# Chinese translations for ebox-ca package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-ca package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-ca 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:43+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-20 15:42+0200\n"
"Last-Translator: Yaochiu Huang <taiwuco@gmail.com>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/CA/TestStub.pm:154 src/EBox/CA/TestStub.pm:254 src/EBox/CA.pm:259
#: src/EBox/CA.pm:537 src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:102
#: src/templates/createCA.mas:7 src/templates/index.mas:22
#: src/templates/formRevoke.mas:22 src/templates/formRenew.mas:37
msgid "Organization Name"
msgstr "組織名稱"

#: src/EBox/CA/TestStub.pm:259 src/EBox/CA.pm:551
msgid ""
"The CA certificates should be revoked  or has expired before issuing a new "
"certificate"
msgstr "CA 憑證應該已撤銷__或是在發出新的憑證前已過期"

#: src/EBox/CA/TestStub.pm:438 src/EBox/CA/TestStub.pm:516
#: src/EBox/CA/TestStub.pm:642 src/EBox/Model/Certificates.pm:264
#: src/EBox/CA.pm:765 src/EBox/CA.pm:938 src/EBox/CA.pm:1286
#: src/EBox/CA.pm:1358 src/EBox/CA.pm:1454
#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:77 src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:104
#: src/EBox/CGI/ShowForm.pm:64 src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:75
#: src/EBox/CGI/DownloadFiles.pm:69 src/templates/index.mas:23
#: src/templates/formReissue.mas:33 src/templates/formRevoke.mas:28
#: src/templates/formRenew.mas:43
msgid "Common Name"
msgstr "一般名稱"

#: src/EBox/CA/TestStub.pm:654
#, perl-brace-format
msgid "The user {commonName} does NOT exist"
msgstr "使用者{commonName} 不存在"

#: src/EBox/CA/TestStub.pm:720
msgid "Days set to the maximum allowed: Year 2038 Bug"
msgstr "日期設定為允許的最大值：2038 年問題"

#: src/EBox/CA/TestStub.pm:729 src/EBox/CA.pm:2608
msgid "Expiration date later than CA certificate expiration date"
msgstr "到期日晚於 CA 憑證到期日"

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:92
#, perl-brace-format
msgid ""
"You must create a Certification Authority first. Go to {openhref}"
"Certification Authority{closehref} to do so"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:246
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:258
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:270
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:272
msgid "Generate the certificate using CA with the common name set above"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:280 src/EBox/CA.pm:1802
msgid "Services Certificates"
msgstr "服務憑證"

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:281
msgid "certificate"
msgstr "憑證"

#: src/EBox/Model/Certificates.pm:287
msgid ""
"Here you may set certificates from this CA for those secure services managed "
"by Zentyal"
msgstr ""

#: src/EBox/CA.pm:122 src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:42
#: src/EBox/CGI/Index.pm:39 src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:49
#: src/EBox/CGI/ShowForm.pm:41 src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:42
#: src/EBox/CGI/DownloadFiles.pm:42 src/EBox/CGI/CreateCA.pm:43
msgid "Certification Authority"
msgstr "憑證機構"

#: src/EBox/CA.pm:301 src/EBox/CA.pm:782 src/EBox/CA.pm:1433
#, perl-brace-format
msgid "Days set to the maximum allowed {days}: Year 2038 Bug"
msgstr "日數設為最大允許的 {days}: Year 2038 Bug"

#: src/EBox/CA.pm:396
msgid "The remove operation cannot be finished. Reason: "
msgstr "移除操作無法完成.原因是: "

#: src/EBox/CA.pm:951 src/EBox/CA.pm:1297
#, perl-brace-format
msgid "Certificate with common name {cn} does NOT exist"
msgstr "憑證具有一般名稱{cn} 的並不存在"

#: src/EBox/CA.pm:955
#, perl-brace-format
msgid ""
"Reason {reason} is NOT an applicable reason.\n"
"Options:"
msgstr ""
"原因 {reason} 並非合適的理由。\n"
"選項："

#: src/EBox/CA.pm:1102
msgid ""
"The Certification Authority Infrastructure is not available, create it first"
msgstr "這Certification Authority Infrastructure並不可用, 先建立它."

#: src/EBox/CA.pm:1201
msgid "Either common name, distinguished name or serial number has been passed"
msgstr "一般名稱、易記名稱或序號任一已通過"

#: src/EBox/CA.pm:1455
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/EBox/CA.pm:1456
msgid "Certificate file"
msgstr "憑證檔案"

#: src/EBox/CA.pm:1478
msgid "The certificate to renew does NOT exist"
msgstr "要換新的憑證不存在"

#: src/EBox/CA.pm:1518
#, perl-brace-format
msgid "Certificate with this common name {cn} does NOT exist in this CA"
msgstr "憑證有一般名稱{cn}的並不在這個 CA 中"

#: src/EBox/CA.pm:1799
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/EBox/CA.pm:1889
msgid "Not created"
msgstr ""

#: src/EBox/CA.pm:1891
msgid "Available"
msgstr ""

#: src/EBox/CA.pm:1893
msgid "Created but not available"
msgstr ""

#: src/EBox/CA.pm:2486
msgid "Unable to sign. Wrong CA passphrase or has CA private key dissappeared?"
msgstr "無法簽署。CA 密語錯誤或是遺失 CA 私密金鑰？"

#: src/EBox/CA.pm:2488
msgid "Database corruption"
msgstr "資料庫損壞"

#: src/EBox/CA.pm:2490
msgid "Identifier duplicated in Database"
msgstr "資料庫中的識別符重複"

#: src/EBox/CA.pm:2492
msgid "Certificate already revoked"
msgstr "憑證已經註銷"

#: src/EBox/CA.pm:2495
msgid "ASN1 field length too long. Maximum Size:"
msgstr "ASN1 欄位長度太長。最大的大小為："

#: src/EBox/CA.pm:2497
msgid "Unknown error. Given the OpenSSL output:"
msgstr "不明的錯誤。顯示 OpenSSL 輸出："

#: src/EBox/CA.pm:2572
#, perl-brace-format
msgid ""
"Created Certification Authority with organization name {orgName} and "
"validity for {days} days"
msgstr "已建立組織名稱為 {orgName} 且有效期限為 {days} 天的憑證機構"

#: src/EBox/CA.pm:2574
#, perl-brace-format
msgid "Destroyed Certification Authority with organization name {orgName}"
msgstr "已銷毀組織名稱為 {orgName} 的憑證機構"

#: src/EBox/CA.pm:2576
#, perl-brace-format
msgid "Revoked CA certificate because of {reason} forced: {force}"
msgstr "已註銷 CA 憑證原因為 {reason} 強制：{force}"

#: src/EBox/CA.pm:2578
#, perl-brace-format
msgid ""
"Issued CA certificate with organization name {orgName} and validity for "
"{days} days"
msgstr "已簽發組織名稱為 {orgName} 且有效期限為 {days} 天的 CA 憑證"

#: src/EBox/CA.pm:2580
#, perl-brace-format
msgid ""
"Renewed CA certificate with organization name {orgName} and validity for "
"{days} days"
msgstr "已換新組織名稱為 {orgName} 且有效期限為 {days} 天的 CA 憑證"

#: src/EBox/CA.pm:2582
#, perl-brace-format
msgid "Issued certificate with common name {cn} and validity for {days} days"
msgstr "已簽發一般名稱為 {cn} 且有效期限為 {days} 天的憑證"

#: src/EBox/CA.pm:2584
#, perl-brace-format
msgid ""
"Revoked certificate with common name {cn} because of {reason} forced: {force}"
msgstr "已註銷一般名稱為 {cn} 的憑證原因為 {reason} 強制：{force}"

#: src/EBox/CA.pm:2586
#, perl-brace-format
msgid "Renewed certificate with common name {cn} and validity for {days} days"
msgstr "已換新一般名稱為 {cn} 且有效期限為 {days} 天的憑證"

#: src/EBox/CA.pm:2588
#, perl-brace-format
msgid "Updated certificate database. {number} certificates have expired"
msgstr "已更新憑證資料庫。 {number} 個憑證已過期"

#: src/EBox/CA.pm:2638 src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:177
#, perl-brace-format
msgid "Only {dns}, {ip} and {email} are valid subject alternative name types"
msgstr "只有{dns}, {ip}, 和{email}為正確的主語(subject)替換名稱型態."

#: src/EBox/CA.pm:2738
#, perl-brace-format
msgid "Cannot start OpenSSL shell. ({errval})"
msgstr "不能啟動 OpenSSL 系統殼。 ({errval})"

#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:64
msgid "The certificate has NOT been revoked."
msgstr "該憑證尚未註銷。"

#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:71 src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:69
msgid "Boolean indicating Certification Authority Certificate"
msgstr "代表憑證機構憑證之布林值"

#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:72 src/templates/formRevoke.mas:67
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:81 src/EBox/CGI/ShowForm.pm:68
#: src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:79
msgid ""
"The input contains invalid characters. All alphanumeric characters, plus "
"these non alphanumeric chars: .?&+:-@* and spaces are allowed."
msgstr ""
"輸入包含無效的字元。所有的英文字母與數字字元，加這些非字母與數字字元：.?&+:-"
"@* 和空白是可用的"

#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:139
msgid "The certificate has been revoked"
msgstr "該憑證已經註銷"

#: src/EBox/CGI/RevokeCertificate.pm:140
msgid "The CA certificate has been revoked"
msgstr "該 CA 憑證已經註銷"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:119 src/EBox/CGI/CreateCA.pm:110
msgid "CA passphrases do NOT match"
msgstr "CA 密語不符"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:127 src/EBox/CGI/CreateCA.pm:120
#, perl-brace-format
msgid "CA Passphrase should be at least {length} characters"
msgstr "CA 密語最少應該有 {length} 個字元"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:137 src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:96
#: src/EBox/CGI/CreateCA.pm:125
#, perl-brace-format
msgid "Days to expire ({days}) must be a positive number"
msgstr "到期日({days}) 必須為正數"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:145
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"The input contains invalid characters. All {ascii} alphanumeric characters, "
"plus these non alphanumeric chars: .?&+:-@* and spaces are allowed."
msgstr ""
"輸入包含無效的字元。只能使用所有的英文字母與數字，和這些非字母與數字的字"
"元：.?&+:-@* 和空白。"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:184
msgid ""
"The Subject Alternative Name parameter must follow this pattern: type:value, "
"type:value"
msgstr ""
"主語替換名稱(Subject Alternative Name)參數必須符合此類型:  型:值, 型:值"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:206
msgid "The certificate has been issued."
msgstr "該憑證已經簽發。"

#: src/EBox/CGI/IssueCertificate.pm:207
msgid "The new CA certificate has been issued."
msgstr "新的 CA 憑證已經簽發。"

#: src/EBox/CGI/ShowForm.pm:74
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/EBox/CGI/ShowForm.pm:85
#, fuzzy
msgid "Only revoke, renew and reissue actions are performed"
msgstr "只有註銷和換新的動作已完成"

#: src/EBox/CGI/ShowForm.pm:93 src/EBox/CGI/DownloadFiles.pm:79
#, perl-brace-format
msgid "Common name: {cn} does NOT exist in database"
msgstr "一般名稱：{cn} 不存在於資料庫中"

#: src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:64
msgid "The certificate has NOT been renewed"
msgstr "該憑證尚未換新"

#: src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:70 src/templates/createCA.mas:19
#: src/templates/index.mas:52 src/templates/formReissue.mas:13
#: src/templates/formRenew.mas:13
msgid "Days to expire"
msgstr "將到期日數"

#: src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:143
msgid "The certificate CANNOT be renewed"
msgstr "該憑證不能被換新"

#: src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:145
msgid "The certificate has been renewed"
msgstr "該憑證已經換新"

#: src/EBox/CGI/RenewCertificate.pm:146
msgid "The new CA certificate has been renewed"
msgstr "新的 CA 憑證已經換新"

#: src/EBox/CGI/DownloadFiles.pm:133
msgid "Error creating file"
msgstr "建立檔案時發生錯誤"

#: src/EBox/CGI/CreateCA.pm:139
msgid "Problems creating Certification Authority has happened"
msgstr "建立憑證機構時發生問題"

#: src/templates/forceRevoke.mas:13
msgid "Revoking CA certificate"
msgstr "正在註銷 CA 憑證"

#: src/templates/forceRevoke.mas:15
msgid "Revoking certificate"
msgstr "正在註銷憑證"

#: src/templates/forceRevoke.mas:21
#, perl-brace-format
msgid ""
"This revokation can affect the functionality from other modules, please "
"confirm you are very sure to revoke the whole certification authority from "
"{on} and leave the service(s) unstable or disabled"
msgstr ""
"這個註銷動作會影響其他模組的功能，請確認您非常確定要註銷 {on} 的整個憑證中"
"心，同時讓服務變得不穩定或停用"

#: src/templates/forceRevoke.mas:24
#, perl-brace-format
msgid ""
"The certificate whose common name is {cn} you tried to revoke is being used "
"by some module, please confirm you are sure to revoke and leave the service"
"(s) unstable or disabled"
msgstr ""
"您嘗試註銷一般名稱為 {cn} 的憑證，而它正被使用於某些模組，請確認您要註銷，同"
"時讓服務變得不穩定或停用"

#: src/templates/forceRevoke.mas:42 src/templates/index.mas:168
#: src/templates/index.mas:212 src/templates/formRevoke.mas:81
msgid "Revoke"
msgstr "註銷"

#: src/templates/forceRevoke.mas:45
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/createCA.mas:9 src/templates/index.mas:41
msgid "Country code"
msgstr "國碼"

#: src/templates/createCA.mas:13 src/templates/index.mas:44
msgid "City"
msgstr "市"

#: src/templates/createCA.mas:16 src/templates/index.mas:47
#: src/templates/index.mas:99
msgid "State"
msgstr "州"

#: src/templates/createCA.mas:26
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/templates/createCA.mas:34
msgid "Create Certification Authority Certificate"
msgstr "建立憑證中心的憑證"

#: src/templates/forceRenew.mas:27 src/templates/index.mas:187
#: src/templates/formRenew.mas:23
msgid "Renew"
msgstr "換新"

#: src/templates/forceRenew.mas:42
msgid "Renewing CA certificate"
msgstr "正在換新 CA 憑證"

#: src/templates/forceRenew.mas:44
msgid "Renewing certificate"
msgstr "正在換新憑證"

#: src/templates/forceRenew.mas:50
#, perl-brace-format
msgid ""
"This renewal can affect the functionality from other modules, please confirm "
"you are very sure to renew the whole certification authority from {on} and "
"leave the service(s) unstable or disabled"
msgstr ""
"這個換新會影響其他模組的功能，請確認您非常確定要換新 {on} 的整個憑證中心，同"
"時讓服務變得不穩定或停用"

#: src/templates/forceRenew.mas:53
#, perl-brace-format
msgid ""
"The certificate whose common name is {cn} you tried to renew is being used "
"by some module, please confirm you are sure to renew and leave the service"
"(s) unstable or disabled"
msgstr ""
"您嘗試換新一般名稱為 {cn} 的憑證，而它正被使用於某些模組，請確認您要換新，同"
"時讓服務變得不穩定或停用"

#: src/templates/index.mas:57 src/templates/formReissue.mas:15
#: src/templates/formReissue.mas:41 src/templates/formRevoke.mas:46
#: src/templates/formRenew.mas:61
msgid "Subject Alternative Names"
msgstr ""

#: src/templates/index.mas:58
#, perl-brace-format
msgid ""
"Multi-value separated by commas, only valid types are: {dns}, {ip} and "
"{email}. For instance, {example}"
msgstr ""

#: src/templates/index.mas:72
msgid "Issue"
msgstr "簽發"

#: src/templates/index.mas:77
#, fuzzy
msgid "Certificate changes will take effect immediately."
msgstr "憑證的變更將主即生效"

#: src/templates/index.mas:79
msgid "The CA passphrase is optional"
msgstr "CA 密語是選擇性的"

#: src/templates/index.mas:83
msgid "Issue the Certification Authority Certificate"
msgstr "簽發憑證管理中心的憑證"

#: src/templates/index.mas:85
msgid "Issue a New Certificate"
msgstr "簽發新的憑證"

#: src/templates/index.mas:92
msgid "Current Certificate List"
msgstr "目前的憑證清單"

#: src/templates/index.mas:94
msgid ""
"Date refers to Expiration Date in Valid/Expired and to Revokation Date in "
"Revoked certificates respectively"
msgstr "日期分別參照到效力/到期中的到期日和已註銷憑證中的註銷日期"

#: src/templates/index.mas:98
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/templates/index.mas:100
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/templates/index.mas:101
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/templates/index.mas:120
msgid "from"
msgstr "從"

#: src/templates/index.mas:131
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

#: src/templates/index.mas:133
msgid "Expired"
msgstr "已逾期"

#: src/templates/index.mas:135
msgid "Revoked"
msgstr "已註銷"

#: src/templates/index.mas:140
#, perl-brace-format
msgid "Reason: {reason}"
msgstr ""

#: src/templates/index.mas:177 src/templates/index.mas:214
msgid "Download Key(s) and Certificate"
msgstr "下載金鑰與憑證"

#: src/templates/index.mas:199 src/templates/formReissue.mas:26
#, fuzzy
msgid "Reissue"
msgstr "簽發"

#: src/templates/index.mas:216
msgid "Renew or reissue"
msgstr ""

#: src/templates/formReissue.mas:20 src/templates/formRevoke.mas:75
#: src/templates/formRenew.mas:17
msgid "CA Passphrase"
msgstr "CA 密語"

#: src/templates/formReissue.mas:31
#, fuzzy
msgid "Reissue a certificate"
msgstr "換新憑證"

#: src/templates/formRevoke.mas:10
msgid "Revoke a Certificate"
msgstr "註銷憑證"

#: src/templates/formRevoke.mas:18
msgid "Revoke the selected certificate"
msgstr "註銷選取的憑證"

#: src/templates/formRevoke.mas:33 src/templates/formRenew.mas:48
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日"

#: src/templates/formRenew.mas:28
msgid "Renew a certificate"
msgstr "換新憑證"
